msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/beifen\n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-29 05:19+0100\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: beifen.php:121
#: beifen.php:129
#: pages/settings.php:160
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: beifen.php:130
#: pages/manage_backups.php:121
msgid "Manage Backups"
msgstr "管理备份"

#: beifen.php:131
#: pages/create_backup.php:85
#: pages/create_backup.php:145
msgid "Create New Backup"
msgstr "创造新备分"

#: beifen.php:133
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: beifen.php:181
#: beifen.php:226
#: includes/change_settings.php:13
#: includes/change_settings.php:22
#: includes/change_settings.php:30
#: includes/change_settings.php:38
#: includes/create_backup.php:31
#: includes/create_backup.php:39
#: includes/create_backup.php:47
#: includes/create_backup.php:57
#: includes/create_backup.php:116
#: includes/get_directories.php:34
#: includes/restore_backup.php:49
#: includes/restore_backup.php:62
#: includes/restore_backup.php:70
#: includes/restore_backup.php:85
#: includes/restore_backup.php:93
#: pages/create_backup.php:68
#: pages/manage_backups.php:77
#: pages/manage_backups.php:107
#: pages/settings.php:112
#: pages/settings.php:142
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: beifen.php:182
msgid "The requested task is invalid!"
msgstr "此要求不符合要求"

#: beifen.php:210
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: beifen.php:211
msgid "A warning! Request aborted!"
msgstr "有一个重要的错误!要求被拒绝"

#: beifen.php:227
msgid "A critical error occured! Request aborted!"
msgstr "有一个重要的错误!要求被拒绝"

#: includes/change_settings.php:14
msgid "The backup directory does not exist and cannot be created!"
msgstr "此备份不存在,创建不成立!"

#: includes/change_settings.php:23
msgid "The path is not a valid directory!"
msgstr "此路径不是一个合理的路径"

#: includes/change_settings.php:31
msgid "The backup directory is not writable!"
msgstr "这个备份不可写"

#: includes/change_settings.php:39
msgid "The execution time limit is invalid!"
msgstr "执行时间限制无效"

#: includes/change_settings.php:87
#: includes/create_backup.php:143
#: includes/delete_backup.php:18
#: includes/get_backup_count.php:11
#: includes/get_directories.php:28
#: includes/restore_backup.php:74
#: pages/settings.php:71
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: includes/change_settings.php:88
msgid "All changes were saved successfully!"
msgstr "所有变化都成功保存"

#: includes/create_backup.php:32
msgid "There is already a backup with this name. Please change the name!"
msgstr "已有一个和此备份同名的备份，请改变名称"

#: includes/create_backup.php:40
msgid "The backup folder is not writable. Please check write-permissions!"
msgstr "此备份目录不可写，请检查权限"

#: includes/create_backup.php:48
msgid "Could not create backup folder. Please check write-permissions!"
msgstr "不能创建备份目录，请检查权限"

#: includes/create_backup.php:58
msgid "The database backup folder is not writable. Please check write-permissions!"
msgstr "此备份目录不可写，请检查权限"

#: includes/create_backup.php:117
#: includes/restore_backup.php:71
msgid "This is not a valid backup type!"
msgstr "这不是一个有效的备份类型"

#: includes/create_backup.php:144
msgid "Backup has been successfully created!"
msgstr "备份已成功创建"

#: includes/delete_backup.php:19
msgid "Backup deleted"
msgstr "备份已删除"

#: includes/restore_backup.php:50
#: includes/restore_backup.php:63
msgid "Could not restore database!"
msgstr "不能修复数据库"

#: includes/restore_backup.php:75
msgid "Backup was successfully restored!"
msgstr "备份已成功创建"

#: includes/restore_backup.php:94
msgid "Invalid backup ID!"
msgstr "这不是一个有效的备份名称"

#: pages/create_backup.php:22
msgid "Creating backup, please don't leave this page!"
msgstr "正在创建备份，请不要离开本页"

#: pages/create_backup.php:33
msgid "You are going to create a new backup! This may take some time!"
msgstr "你要创建新备份吗？这会花一些时间"

#: pages/create_backup.php:69
#: pages/manage_backups.php:78
#: pages/manage_backups.php:108
#: pages/settings.php:113
#: pages/settings.php:143
msgid "The server response was invalid!"
msgstr "此要求不符合要求"

#: pages/create_backup.php:71
#: pages/manage_backups.php:80
#: pages/manage_backups.php:110
#: pages/settings.php:115
#: pages/settings.php:145
msgid "Server Response"
msgstr "服务器回复"

#: pages/create_backup.php:91
#: pages/manage_backups.php:127
msgid "Please review your settings before first use."
msgstr "请在首次使用前检查设置"

#: pages/create_backup.php:91
#: pages/manage_backups.php:102
#: pages/manage_backups.php:127
#: pages/manage_backups.php:201
msgid "You can do so"
msgstr "你可以改变设置"

#: pages/create_backup.php:91
#: pages/manage_backups.php:102
#: pages/manage_backups.php:127
#: pages/manage_backups.php:203
msgid "here"
msgstr "在这"

#: pages/create_backup.php:100
#: pages/manage_backups.php:142
#: pages/manage_backups.php:151
msgid "Backup Name"
msgstr "备份名称"

#: pages/create_backup.php:106
msgid "Backup Type"
msgstr "备份类型"

#: pages/create_backup.php:109
msgid "Complete"
msgstr "完整"

#: pages/create_backup.php:110
msgid "Files Only"
msgstr "仅限于文件"

#: pages/create_backup.php:111
msgid "Database Only"
msgstr "仅限于数据库"

#: pages/create_backup.php:117
msgid "Compress files with GZIP"
msgstr "用GZIP压缩文件"

#: pages/create_backup.php:119
#: pages/manage_backups.php:182
#: pages/settings.php:184
#: pages/settings.php:211
msgid "No"
msgstr "否"

#: pages/create_backup.php:120
#: pages/manage_backups.php:178
#: pages/settings.php:186
#: pages/settings.php:213
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: pages/create_backup.php:125
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "过期(秒)"

#: pages/manage_backups.php:32
msgid "Deleting backup"
msgstr "正在删除备份"

#: pages/manage_backups.php:34
msgid "You are going to delete this backup! You won't be able to restore it later!"
msgstr "你将会删除此备份！它将不能恢复！"

#: pages/manage_backups.php:34
#: pages/manage_backups.php:49
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定吗?"

#: pages/manage_backups.php:47
msgid "Restoring backup"
msgstr "正在删除备份"

#: pages/manage_backups.php:49
msgid "You are going to restore this backup! Please backup all files, if your are not sure!"
msgstr "你将重建备份！若你不确定，请备份所有文件！"

#: pages/manage_backups.php:102
#: pages/manage_backups.php:199
msgid "No backups created so far!"
msgstr "还没有创建任何备份"

#: pages/manage_backups.php:143
#: pages/manage_backups.php:152
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: pages/manage_backups.php:144
#: pages/manage_backups.php:153
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: pages/manage_backups.php:145
#: pages/manage_backups.php:154
msgid "Is Zipped?"
msgstr "已压缩？"

#: pages/manage_backups.php:146
#: pages/manage_backups.php:155
msgid "Actions"
msgstr "任务"

#: pages/manage_backups.php:186
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: pages/manage_backups.php:187
msgid "Restore"
msgstr "修复"

#: pages/settings.php:31
msgid "Saving settings, please don't leave this page!"
msgstr "正在创建备份，请不要离开本页"

#: pages/settings.php:76
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: pages/settings.php:98
msgid "Directory is empty!"
msgstr "文件目录为空"

#: pages/settings.php:166
msgid "Backup directory"
msgstr "备份目录"

#: pages/settings.php:172
msgid "Directory List"
msgstr "目录"

#: pages/settings.php:181
msgid "Include backup directory, when creating new backups"
msgstr "若创造新备份,包括备份目录"

#: pages/settings.php:190
msgid "Default timeout (seconds)"
msgstr "过期-错误(秒)"

#: pages/settings.php:208
msgid "Enable debugging"
msgstr "开启找错功能"

#: pages/settings.php:220
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更变"

#. Plugin Name of an extension
msgid "Bei Fen"
msgstr "备份"

#. Plugin URI of an extension
msgid "http://www.david-schneider.name/projects/beifen/"
msgstr "http://www.david-schneider.name/projects/beifen/"

#. Description of an extension
msgid "A backup plugin for Wordpress. You can create full, files-only, and database-only backups!"
msgstr "Wordpress的备份插件。在几秒之内创建完整备份，仅限于文件以及数据库备份!"

#. Author of an extension
msgid "David Schneider"
msgstr "David Schneider"

#. Author URI of an extension
msgid "http://www.david-schneider.name/"
msgstr "http://www.david-schneider.name/"

#~ msgid "Full"
#~ msgstr "全部"
#~ msgid "Xin-IT Backup for Wordpress"
#~ msgstr "Xin-IT Backup for Wordpress"
#~ msgid "http://www.xin-it.com/"
#~ msgstr "http://www.xin-it.com/"

